<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<content>
<p><b>Con nosotros, usted conseguirá por su vivienda lo que realmente vale, lo que el mercado está dispuesto a pagar por ello, ni un Euro menos.</b></p>
<p><b>Juntos para obtener más !</b></p>
<p>Entendemos que su vivienda es única, no existe otra igual. Sabemos que usted, como propietario, tiene unas expectativas económicas determinadas y que necesita obtener el
máximo en la venta. Queremos decirle que, como empresa de servicios inmobiliarios, está totalmente implicada  con usted en conseguir ese objetivo.</p>
<p>En consecuencia, le asesoramos en la fijación del precio de venta, le orientamos adecuadamente sobre el valor de su propiedad y atenderemos sus inquietudes respetando siempre al máximo su decisión. Lo que no haremos nunca será intentar convencerle de que su vivienda vale menos de lo que usted cree. Para nosotros, sus intereses son los nuestros y los defenderemos siempre por encima de todo.</p>
<p class="textoama"><strong>¿Qué haremos para que usted obtenga el máximo en la venta?</strong></p>
<p>Fundamentalmente provocar un gran volumen de visitas de compradores que están realmente interesados y aportarles soluciones de todo tipo para que puedan acceder a la compra de su vivienda.</p>
<p>Si confía en nosotros, pondremos a su disposición recursos sin precedentes (publicidad, promoción, red de delegaciones, cartera de compradores, Internet, marketing directo, etc.) para conseguir la máxima difusión de su vivienda y el tratamiento comercial más profesional del sector inmobiliario de hoy en día. Con la utilización de técnicas de venta innovadoras que permiten aportar soluciones a medida del comprador, facilitándole financiación y solucionando cualquier impedimento administrativo, jurídico, legal, fiscal, etc., para hacer posible la compra de su vivienda.</p>
<p class="textoama"><strong>Eficacia, tranquilidad y seguridad, sin mover un dedo.</strong></p>
<p>Despus de darnos su confianza podrá sentirse tranquilo. La venta de su vivienda está en manos de profesionales y el asesoramiento que recibirá es de primer nivel y tiene una finalidad muy concreta: Velar por sus intereses.</p>
<p>Abogados, expertos fiscales, economistas, profesionales de la venta inmobiliaria con años de experiencia, cuidarán de todos los detalles para que usted únicamente se preocupe de recibir su dinero ante notario. Algo tan importante como la venta de su vivienda debe estar en manos de profesionales expertos. Las consecuencias para el propietario de una mala gestión pueden ser, a veces, irreparables. No se la juegue, no merece la pena. Confíe en profesionales.</p>
<p class="textoama"><strong>Servicios Inmobiliarios "A la Carta"</strong></p>
<p>Le presentamos ventajas únicas en el mercado para vender su vivienda con las mejores condiciones de rentabilidad para usted. Ventajas sin precedentes que pretenden darle un servicio personalizado, a medida de sus necesidades: Ventajas que sólo encontrará con nosotros:</p>
<ul>
<li><font class="textoama"><strong>Venta Garantizada con 600 € (100.000 ptas.) cada mes:</strong></font><br />
Estamos tan seguros de nuestra eficacia que podemos garantizarle la
venta de su vivienda, entregándole 600 Euros (100.000 ptas.)
en efectivo cada mes que pase sin que la hayamos vendido.<br />
</li>
<li><font class="textoama"><strong>Compra Directa, al contado:</strong></font><br />
Si usted lo desea, compramos su piso al
contado, a un precio justo y sin sorpresas de última hora.<br />
</li>
<li><font class="textoama"><strong>Hipoteca Cero:</strong></font><br />
Si usted está pagando una hipoteca por la vivienda que quiere
vender, no se preocupe, a partir del momento en el que usted nos confíe la venta, nosotros nos haremos cargo de la antigua hipoteca hasta que se produzca la venta.<br />
</li>
<li><font class="textoama"><strong>Reforma de su vivienda para facilitar la venta:</strong></font><br />
Nos hacemos cargo de la reforma de la vivienda, de esta forma se incrementará el valor de la misma y las posibilidades de venta.<br />
</li>
<li><font class="textoama"><strong>Plan Renove: Ahórrese hasta
3.005 Euros en impuestos:</strong></font><br />
Para cambiar de vivienda, tendrá
todas las ventajas del mundo: coordinamos fecha de alojo - desalojo,
le buscamos su nueva vivienda, nos encargamos de todos los trámites y además le facilitamos un descuento de hasta 3.005 Euros en impuestos.
</li>
</ul>
<p class="textoama"><strong>Estamos a su disposición</strong></p>
<p>Recuerde que si lo desea, puede solicitar a nuestro departamento de
atención al cliente que un asesor contacte con usted para atenderle personalmente.</p>
</content>